【突發】舒適堡推全港公務員免費半年

屌你老母

SALUTE

肯定要簽乜9約先free半年啦
又要派個教練跟住你個啲

愈做愈旺

我驚有人以為好抵

簽6年合約 免半年？

間垃圾好似係埋中學生入手
又係免費 有冇人知詳情？

真定假呀

計埋堆中學生
多人到棍對棍

睇中公務員有好多有閒錢嘅傻西
引起個人上去先

又學生又公務員,幾時到廢老推廣做gym計劃

正呀

下期全港65歲以上免費一年

而家都逼到阿媽都唔認得
仲免費咁多人?

做gym關愛座

公務員都夠膽搞

叫班海關去join 啦

摺柒左佢啦

抵被淘汰

講乜撚野？

公務員既客最撚煩

有咁撚好死咩咪on9啦

摺柒既先兆

Trade description ordinance coercive commercial practice

仲免費？佢啲機而家已經搞到成日壞架喇喎

ICAC

屌 P記真係痴線

逼過旺角

應該離清盤不遠了

癡鳩線

同康文署鬥逼？

簽十年送半年個D鳩野仲有人信？

呢d垃圾場去康文好過啦

我覺得p記個經營都開始有問題
想叫我一鳩嘢簽8年約

個個都以為有咩條件先送半年
事實上依家班中學生大專生都係完全無條件免費玩一年
係要聽佢地講一兩個鐘廢話

收你199定140

咁講真 健身同yoga比
寧願玩yoga啦

實好多警犬入黎霸機做，慘

一陣海關日日去做gym
然後見到你班追數狗不良銷售客戶
就比人拉
搞學生哥咪算 依家搞錯人真係等仆街

識人喺果度做 = 唔駛錢

痴線 嫌唔夠多人？

淨沖涼都抵

齋坐都抵

依家已經多人到操唔撚到

凖備

平係咁上下啦

自在有新客可以劈 之後就

痴撚線

屌你老味 去到位都無得企 放工諗住做下運動都要輪到仆街冚家剷

其實佢一拳打自己另一隻手又捉住呢個動作咩意思

入去有冇女望

帶條女一齊做gym 再一齊沖涼有冇得撚？

不如全民 free to play, 然後邊個貨金夠多邊個玩先

輪到仆街冚家剷，咁間仆街冚家剷真係幾仆街冚家剷喎，仆街冚家剷

唔知到時留言要打乜呢

屌笑到仆街 張圖次次都一樣 係個對象轉左
本身已經多人 又多師奶 前排學生免費一個月 而家連公務員都玩埋

:師兄可唔可以share
:屌 拉你架

阿sir 做gym唔洗你教

屌 已經好撚多人好撚逼

仆街呢次唔續啦屌

以後join gym一定唔考慮physical
點知佢幾時發起癲又整乜鳩優惠
到時咪迫到仆街

可以搵icac，公務員唔可以收折扣

所以咪直頭送囉

呢個係真嘅
我細佬f5都去做玩
好似話係中學生同大專生免費玩一年
佢話去到冇逼你簽乜嘢
有冇人sell佢就冇問
但係佢好似填form嘅時候剔咗話唔好寄宣傳嘢俾佢
但係每幾日就wts我細佬講有啲咩新垃圾優惠

送一世都唔要

slut

痴鳩線

灣仔個間lunch跑步機都滿哂人
搵鬼報咩

平日早上10點左右去到都爆哂人

部部機都有仆街用緊 屌你老母臭系

真係勁戇鳩

好撚心等人地玩鳩完先啦

好人好姐邊有人肯SHARE

睇中全港最大僱員

紀律部隊每個分區都有gym房

勁似之前California

唔係咁做，你個動作錯咗

痴鳩線而家多人到癲仲繼續做免費
佢究竟想點

逼到仆街
操乜鳩都輪到仆街

入境班大蛇走嚟跑埋一份

非 p 記笑而不語

快d 開返間係馬鞍山啦

洗撚咩,差館入面有免費gym
又有太子灣仔免費俱樂部

早執早著

香港生活真係好撚辛尻苦

Free俾公務員當然好過free俾中學生啦，大部分中學生都未夠18歲，唔可以獨自簽銷售合約，點樣屈錢/劏

排隊gym 不是夢

咁又唔同，c記臨收皮前係瘋狂亂劏客/喺街拉客屈錢，講真反正之後都係清盤唔需要再面對客人官司，當然有幾盡搾幾盡

有fd係咁叫我一齊報
有冇人報咗？ 而家咩情況？

愈黎愈多人 俾錢買難受
下轉都係走人

唔怪得今日經過聽到counter有個人問個阿姨咩部門 佢答律政署

好等錢用

detail

其實好耐之前已經有無條件免費4個月
有人介紹就得
我玩左4個月覺得麻麻就冇再去

自傷殘殺

140 plan
冇人叫你去旺角做

死公務狗！

香港應該要大力發展街健

一樣大隻

中學生大專生已經免費一年，再嚟公墓員半年，咁俾咁錢嘅會員呢！仲使唔使玩

都唔明，d中學生都無信用卡俾pt 碌.點解免費

前排會叫啲學生搵家長陪佢地上黎簽約
加一堂必須嘅免費pt
但其實個堂都係人身攻擊你etc.

公務員係全港最出名ge投訴撚族群
舒適堡係咪未撚死過

屌你老母 等bench , cable等半粒鐘 你仲出免費plan
咁我畀錢玩乜撚？

放工時間，假期已經迫過老蘭

屌 嬲

唔算
銀行公務員出糧戶口多1%利息

完全免費送玩一年，都唔知點解，成個街市咁

未做過公務員唔識咩係AAN
公務員唔收得折扣既大把人唔做啦下話

不斷加新客咪又係執笠

永遠都係免費野係最貴

同埋貪啲公務員夠戇鳩容易昆

執法部門都勉強話唔得
中低層公務員個d 根本唔會做到利益輸送
無可能入到

全港免費好無

Yoga?
我覺得佢地去番自己公務員專用既健身會所好過啦⋯⋯
同人逼
仲要可能冒受條款約束的麻煩咩

又逼又雜

唔係講緊紀律部隊個啲
普通公務員仔邊度有專用會所

會籍仲有兩個月，次次去都同我傾續約。$140/月，要輪街症咁玩你玩唔玩。

仲有一年一個月完約
完約即走

比Aco Eo 班孱仔去玩

不如遲d免費開放啦屌你老味

根本同公廁無分別

返工大把時間同P記玩

入到去全部麻甩佬...
我就唔啱喇...

你依個動作做錯左小小

執法部門都冇話唔得
你點入佢？入佢邊條罪？

屌 join左半年炸..
簽左兩年plan

拎左大專生個個優惠
免費玩一年 上去填表
跟住時間約做inbody test
做完個教練講下個結果
全程都冇過sale我
但閒日真係太多人
寧願番康文署操算

其實佢知堆舊客唔會簽pt 堂，要sale 都sale 過哂，續約又冇肉食，咪係咁引班新客入嚟迫走啲舊客，起碼新客有多啲機會sale 到，舊客？錢已袋，理撚得舊客感受

利申：仲有幾年約，已轉場

紀律部隊有自己gym room, 使鬼join咩，係都係其餘公務員

係喎！跟本無諗住留舊客

屌有得諗喎 咁賤格既銷售手法真係得香港人先諗得出

好彩唔join呢間垃圾
逼到咁仲搞免費
周圍都有人做緊
幫隔離果個舉賓周咩

全盛時期觀塘physical有冇同時有300人?

好耐冇去

見過兩班南亞嘈到就開片咁滯

觀塘個場真係地獄, 人口咁多, 個場咁細

灣仔個間雖然大
但隔離幾棟政府野

本身都考慮緊
而家咁樣可以唔使諗

分流去晒淘大

入去呢半年肯定痛不欲生
重要比班sales知你係公務員

唔係痛應該係慘

城城心諗俾我抖下啦

律政署
你班健身狗講錯乜做錯乜都幾大獲
到時得罪法官

就執得

上次仲好似益我咁話續$170/8年
屌你老母戇勼勼
我話你放咁多免費優惠出去
個場d 人多到咁
機又要有排輪
仲叫我續，仲要8年
咪玩啦

我有同事話想去免費做yoga
有冇公務員上去了解過？
係堅免費定trap黎

利申：Join左ff

LM

愈執愈多間分店

on9

心水清
D鳩務員好多都有錢冇掟洗

岩呀 我供完樓 每個月仲有2萬幾 又冇渣車

公務員免費我明白
但中學雞免費有咩肉可以食 唔通叫老豆老母俾錢？

長線野,儲定班潛質客,加上而家D後生都好肯洗錢啦

當班中學雞中4-5 free一年都仲未有錢join多年

等同自殺，做 Cheap 哂

推 有冇人join左

公墓員表示join左，開心仔

似係吸埋最後一轉水就

下期推乜人免費

長者65歲

真係冇額外收費？

冇丫 又冇sell 我

Yoga免費上？

又冇 我淨做gym

可能先碌咗十幾萬先免半年咋？

要簽約先送半年？

完全冇sell嘅意欲
身份證同員工證俾完佢
簽一張A4紙嘅form
一張咋唔係一份
得一頁有野後面空白
簽完就去磅一磅
磅完教練係咁二同我講一講
只係有一句
「你有需要可以join教練班」
我話遲下睇下點先
完。走。

p記：你排隊關我撚事，搵錢要緊

雷曼金融風暴，
果時有一大批長期客，sell佢哋只比二千幾按金簽永久$100/月(好似係)，
果班人仲係唔係度？

我十幾年前都有好多機壞無人整，目測果時約15-20%

到時班惡形惡相既儍仔爭野玩，玩啞零前響朵

A: DLLM 你邊範架？同我爭野用？
B: 我海關既…
A: 我(拖)警犬⋯⋯
C: 我ICAC 既⋯，仲唔行開？

佢哋通常唔會玩，平時已經日對夜對，裡面咩人都有，老屎忽，擦鞋仔，⋯

好多放工出面玩，驚撞到人連員工俱樂部都唔去

如無意外，十幾年前有一大批以前簽落約$100月永久的舊客，應該為數唔少
孭呢大條數好金，拉上補下去冲淡呢班人

公務員、教師、醫護⋯，果尐人好多好度
大把錢，但個個月定薪，算住算住，著數行先